Etoro有個廣告好醒

兩條友，一個mon股市一個唔理，兩個都賺錢

原來因為唔理果個用咗跟trade嘅function copy另外條友

咁懶人會多咗誘因join 個platform，而有自己少少trade既copy完trade volume應該大咗

而勤力果個由於有人copy,變到佢一買就大把人跟入幫佢推高

好笑

係咪史帝夫同戴夫？

屌你個名

sor 但真係old news is so 唔識串

聽講史帝夫前排輸到跳樓，戴夫都一樣跟住跟住跳

冇計呢排睇得多先彈出嚟，之前出埋啲約會熟女廣告

跌咪一齊推跌
same

其實咁樣的話, 咪自己都變左大戶
然後就係大戶互相打交

咁史蒂夫已經跳左船，

痴撚線漫畫 睇一次笑一次

我開個實戰post,大家跟我買

遲啲改名做心口有戴夫

梗係唔係
被跟個個有其他A/C 等跟佢果班傻仔接貨

想屌熟女

好嘔心﹐明明睇開後生女﹐唔知點解出呢種

cls

呢個真 唔通連仔平均年齡真係咁

jm9